# Progress

Progress - является основой для построения проектов распределенной обработки данных с последующим хранением. Progress позволяет создавать расширяемую библиотеку задач/алгоритмов, плагинов для увеличения функциональности.